\newpage 
# Unidad 05 : Recursos Compartidos

## Temporalización

40 Sesiones

## Contenidos

* Conceptos previos.
* Infraestructura de la Red.
* Servicios del Dominio.
* Recursos Compartidos.
* SMB
* NFS
* CUPS
* FreeRadius
* Otras Arquitecturas y Clientes.

## Actividades de Enseñanza-Aprendizaje

* Planificar la Red y realizar un esquema.
* Compartir recursos via SMB entre máquinas del Dominio.
* Compartir recursos via NFS entre máquinas del Dominio.
* Compartir impresoras via CUPS entre máquinas del Dominio.
* Acceso a la WiFi con FreeRadius.
* Utilizar PGina para hacer clientes de LDAP de LliureX máquinas con Windows 10.
